其實寂寞，就如自己一個野餐餐

難道寂寞 就容送中條例直接過？